馬明係慈幼舊生 點解佢到呢個時候佢仲唔表態

推到佢表態

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

拉

馬國明罷工一天